\section{gapi Lista de namespace}
Lista de toda la documentación de los namespaces con una breve descripción:\begin{CompactList}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi} (Enumeracion de los tipos de objetos de la api de modelacion )}{\pageref{namespacegapi}}{}
\end{CompactList}
